不知不覺，GME已經上返180

今日升左成50蚊

上番血肉托價$320先好出黎喇⋯都未講$400up...